美孚新邨保安成功勸退一眾防暴

#美孚
0118 美孚新邨保安成功勸退一眾防暴

0114 #美孚 #美孚新邨
警察聲稱有人高空擲物，保安反駁「你哋唔擾民咪無人掟嘢囉！」警察馬上開咪指其「阻礙警察執行職務」，又有人高叫「第一次警告」，並不停指街坊「叫囂」及「破壞社會安寧」。
#蛋蛋俱樂部

回馬拉左4個呀

0119 #美孚 #美孚新邨
警察已退出屋苑範圍，保安更向屋苑居民表示「拉咪拉囉，最多唔撈！」，獲街坊拍手歡呼以示支持。
#蛋蛋俱樂部

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

「拉咪拉囉，最多唔撈！」
man!

屌我置頂你先

聽日收利是收到手軟

區議員都拉左

不得了 上樓拎多幾封利是落去派先

呢個保安叔叔
好想即刻搭車去派利是比佢

拉埋伍月蘭，冇記錯係區議會主席？

係 拉咗

睇呃人錢的人

理西得佢私事
佢算最前最報導真相

利市！！！！！！

好型張圖

尊敬你呀

咁撚樣照，痴撚線

我照copy tg嘅新聞channel咋

勁抽

推

copy 都唔好copy隻野個名
幫佢宣傳

好多人唔知 又比佢呃錢

個保安阿頭我諗佢都要落log, 寫簿
仲要報比IC 知會事件
佢真係要了解事情, 係佢職責

保安叔叔
好人一生平安

做保安做到你咁型，阿叔你真係勁！

仲係初九咋 ! 美孚居民派利是比叔叔呀 !

右邊個條撚樣仲係咁射佢

真心respect

幾時有人集體告鳩班仆街狗搵強光電筒照人，睇下呢張，仆街到，dklm

班友又回馬抄左保安牌

保安叔叔一個敵十幾隻popo

佢都唔想硬沖可以點

地中海保安叔叔

之前黃埔花園都有個

派利是

班仆街警狗不得好死 全家有咁痛苦死得咁痛苦

香港警察 一世永無寧日

好撚勇

Total 8個認人

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

屋企件樓下件保安真係撚屌藍賤畜嚟，乜撚都唔做又屌示威者奶港共

美孚呢d保安要誇區派利是比佢

Sorry
唔小心負皮咗
英雄保安哥哥

一夫當關！

感謝保安
不過都有手足比佢地拉咗

前4回馬再拉4呀

保安叔叔要平平安安啊

準備收利是啦

呢張好撚型

支持保安叔叔 聽日一定過肥年

Push

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 直接死咗去好過 唔好浪費地球資源

成班狗咁樣照住人仲大大聲話人破壞社會安寧 黑警死全家永遠係我心願

派利是啦

利利是是

Btw 感激肯堅定企出嚟嘅人

叔叔好撚有霸氣

張圖令我諗起許志峰

d狗真係好得閒

議員都拉 咩都拉

如果frd做狗要公開當面大大力屌
叫埋其他frd一齊屌Tim
忍唔到

Dllm成百9幾人又防暴狗又速狗呃ot

未過正月都仲可以派利是

屌 未結婚都想過美孚俾利是佢

美孚隊長

我都想有個咁型嘅呀叔守住條村

之後實又告人阻差辦工甚至屈其他罪名

美孚有咁好嘅保安好幸福

呃ot $

我見過有行b 裝popo 入大廈， 保安要求佢地登記，班popo會登記；

咁入私人地方，要求非住戶 入內時登記好合理

保安真係唔怕無得撈 更何況係盡責既保安

真男人

保安叔叔型爆

神一樣既男人

其實大家都可以好似佢咁

老老柒柒, 真係要全香港人一齊要求封關
封左就未必要搞美孚呢壇野出黎
而家愈黎愈多支那狗落黎就醫先係一個問題

保安手足除暴安良！

唔封關，但積極搵地方做隔離營

人渣,連啲保安阿伯都bully

準備收情人節利士！

老logan

依啲真係搞大佢就得
D差佬反正都會搞到人
咁不如搞哂全部座數居民
等全部不論黃藍都屌柒班差佬

型撚到

True

Diu

比人照到塊面都睇唔到

黑警之後肯定濕狗唔俾人續保安牌

好撚型

我哋要一齊保護返佢

一定要比封大利是佢

好詳細

冇人空投air support

Up

up

有一夫當關嘅氣勢

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟